# Cat behavior simulator.

Разработать имитатор поведения кошки.
На кошку можно воздействовать различными действиями. На каждое действие, в
зависимости от типа действия и текущего настроения, кошка отвечает различной реакцией
и сменой настроения.

Требуется спроектировать имитатор таким образом, чтобы добавление, удаление и
редактирование действий и настроений было простым, удобным и понятным.
Проект должен состоять из двух сцен - сцены прелоадера (загрузчика) и основной
сцены. Интерфейс основной сцены должен быть сделан на канвасе. В нем должны
присутствовать:
- кнопки действия;
- индикатор настроения;
- описание реакции кошки на действие.

Не обязательно, но будет большим плюсом использование одной или
нескольких эффектных штук, например:
- кастомных шейдеров;
- системы частиц;
- анимаций Mecanim;